短時間升TU信貸評級方法

我想借錢周轉 但前幾個月找卡數卡少左錢
TUdown左我grade
各位有冇計 兩個月內升到2個grade?

你成日睇TU?

冇

加信用咭limit
outstanding唔好佔張咭credit over70%
三個月內唔好問銀行財仔借錢

巴打 可以幫你